有冇手足識人唔係基但鐘意睇BL漫畫

侍奉部大撚把

我鍾意靚仔唔鍾意bl代表咩

有

仲導埋我去睇